講好一夜情「不能暈船」 她得不到控對方性侵

桃園市吳姓男子（27歲）邀約女大生到他租處住，講好一夜情「不能暈船」，隔天兩人一起用餐，吳男發現講到他喜歡的女生時，對方就吃醋抓狂，2人起爭執，1個月後女生控告他性侵。

今日出版的《聯合報》報導，檢察官偵辦，吳男表示，和女方先講好「單純性行為，不能陷入感情，也不能講出去」，對方也答應。

2人完事後共浴、同床共眠，吳男隔天發現對方陷入感情，他認為女生「暈船」，不再連絡，否認性侵。女生承認對吳男有好感，答應一夜情，吳撫摸她、幫她脫衣，但未經她同意就上。

檢方認為，女大生1個月後控告性侵，不像遭性侵後痛恨對方，立即報警或求助，對吳男不起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

所以話

#越想越不對勁

扑野同意書

雞

所以話 台灣應該制定一張做愛同意書 公佈於政府網站 公共場所 便利店
等民眾方便領取 下載 隨時隨地都拎到
減少商業糾紛及私人糾紛 以免浪費警力